G shock 去邊度維修好

爛左條錶帶
想配返原廠嘅

咪拎去原廠整

隻錶係貴價先配過條
平果D買過隻冇咁嬲

Ok thx